有無好嘅護膚品推薦？

自己係混合性皮膚 整體黎講唔算過份油 但個鼻好易甩皮 兩邊近鼻翼位毛孔好大
有冇絲打有好嘅護膚品推介

水楊酸